金康道夫係咪傳銷？

有冇人上過去？